其實點解依家比人抄既飛機佬空姐會係手足，有冇人解釋下

真心黃既上年比人篤灰抄曬啦
剩番都係藍同中立唔出聲
無啦啦又吹到佢哋係手足？
幾時藍既都係手足？

又會被批鬥

攬炒巴計謀下既犧牲品

算係手足啦

你會唔會話神枱隻白切烏頭係手足
（我特登唔提個雞字，驚左啲正義撚）

烏頭

好多既得利利益者吹風
如果唔係邊有光環

你指無人被篤灰定比人篤唔係黃？
你都要講錯咩先得嫁

暴政下嘅犧牲品
你隨時係下一個
唔係同路人，都係共同體
唔係對家就冇必要落井下石

又話黃好撚多，然後又話炒曬
咁姐係香港都唔係好多黃姐

毛毛你好

反送中解僱風波後 國泰航空內部彼此猜忌瀰漫白色恐怖

冇人記得？

唔出聲就係中立？
一定要表態+劈炮先算手足，門檻都幾高下

國安法後無手足

要被拉過先算手足

你真心黃嘅應該都俾狗咬咗啦，仲上到連登？

公司閪到執笠 你去笑d員工抵死失業
合邏輯咩？同埋關黃藍咩事？

可能係監倉偷用手機

真心黃既上年比人篤灰抄曬啦

何出此言？